程翔： 中共改香港選舉制度，違背基本法； 香港不幸大陸化

#程翔 #珍言真語

【3.16直播】
程翔(23)：
中共改香港選舉制度，違背基本法；
香港不幸大陸化 |
2021年3月16日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語
149K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

#程翔 是香港著名中國問題專家、時事評論員，曾擔任著名駐京記者。

【3.16直播】程翔(23)：中共改香港選舉制度，違背基本法；香港不幸大陸化 | 2021年 | #珍言真語 梁珍

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年3月16日
記者：梁珍
攝影：Kaya